《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《完了吧，如無意外+真。後記》

大家好又係樓豬我
樓豬知道你地睇到呢個post嘅時候
好大機會已經睇左上一篇
或者呢個故事發展未盡如人意
但人生就係咁
青春是、學生時代如是
總有人走入你嘅生命
又會突然離開
互相交織著
呢個故事都就黎完喇
好多謝大家一直以來嘅支持
小弟完故後會喺後記同大家傾下計

附上故事傳送門

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《二》

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《完》

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》《真係完》

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》
《真係真係完+後記》

依家反而希望唔係真人真事啦

我愛樓豬
但係都係sad end

樓豬改左主題篇文收貨嗎

真又好假又好,樓豬依家都有真愛係身邊
就係飛機

樓豬

可唔可以個故唔收貨
希望唔係真人真事

你講完我先碌返上去睇

但係飛機都飛走左

無得講再見既離別係最痛
點解要咁做

人生太多sad end
連故都係sad end

我話依家

去沖個涼冷靜下先

唉

當完左算
我返去打機先

樓豬既偶像一定係丁仔

已經分唔清時間

甜又冇又sad end

對唔住

坦白

「曉兒...」

臉上的眼淚，

將本來信上的淚印再次覆蓋。

我坐在地上，軟弱無力的抽泣著。

「點解，點解你要走。」

「我仲想唱陳奕迅比你聽...」

「我地仲有好多野未一齊經歷...」

「點解...點解你要一個人走左去......」

允晴站起來，嘆一嘆氣道。

「唉，兒表姐就係知你會咁。」

「所以先唔同你講。」

不行，我不可以讓曉兒離開。

我要去找她。

「喂！你去邊呀？」

「我去搵曉兒呀！」

允晴立刻拉住我。

「佢走左架喇！佢唔喺香港架喇！」

「你可唔可以醒下呀！？」

「.......」

為什麼，要離開我。

我再次坐在地上，靠著牆壁。

時間好像過得很慢。

不知道多久之後，允晴拍一拍我道。

「你點呀。」

「可以點。」

「我咩都做唔到。」

「連最後一句再見。」

「我都冇機會講，哈哈。」

加速

好痛

道別都唔得

呢套係唔係男版七月與安生黎㗎？樓豬你係咪白頭佬？要幫言仔寫出佢嘅事，等曉兒睇到，再返黎搵返佢？

本身重想FF下由允晴安慰下言仔,之後再由憐生愛點點點,都係算

如果有限期 可否拖得到 我會飛

如果樓豬係白頭佬,言仔都有可能飛左去美國陪曉兒既

原諒今宵我告別了
活潑的心像下沉掉

@斗轉星移
樓主我已經準備好捅你

學曬丁仔啲衰嘢

我強烈譴責呢個結局

最美的愛情 回憶裡待續

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

唔敢想像

最慘係佢同允晴見住言仔日日都唔開心

軒仔唱歌永遠都唱到好入肺

腦海裡 你的笑容太徹底

明天將你我分離

應該講但我不想說謊
情願我遠走轉身不再見 逃離失望
完全係曉兒心聲

又新po

睇完上個po最後一篇

同2分鐘前留言嘅心情唔同晒

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

出埋佢啦樓豬
唔想個心囉囉攣

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

今晚會完放心會有文

屌乜撚嘢暴動

愛情來得太快就像龍捲風~

不知不覺你已經離開我
不知不覺又過了一個秋

預左sad end,覺得飛Gay走係預示愈來愈多人離開主角曉兒一開始咁主動睇嚟知自己係香港時間無多真係不在乎天長地久

努力睇緊果言翁

完了吧 如無意外

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

我一個人的失眠 一個人的空間
一個人的想念 兩個人的畫面

說了再見 才發現再也見不到

屌出聲

結局負皮呀！！！

俾100個負皮了

新讀者留名

曉兒

身先士卒比左第一個

屌你無mon故就變成咁

新讀者一嚟嘅位就咁sad

棄故了

我俾第2個

早兩三日開始睇，中間啲位都仲甜甜地好似影貼紙相同跑步咁，一追到live個局勢就突然扭轉

明明曉兒都可以keep住傾skype嗰啲

Sad end @1.20
反cup, happy end @25.00

同飛機唔一樣
佢係留學 曉兒係移民

都唔係粒聲唔出走架嘛

我愛樓豬
樓豬打文都唔好太sad

我想要你 仲有你既世界
曉兒可唔可以返黎採訪足球員言仔

移民都可以住返香港啫

仲有咩keep住skype果啲都係假架
異地戀九成都係死

明知買反cup一定輸
唔買了

班曼狗去美國巡遊
跟住喺酒店遇返大廚曉兒

首先言仔要踢到曼狗

我寫番外寫到佢曼轉利都得

不了

反cup: 我搬屋啫，傻仔，仲玩你唔到？...

去洛杉磯銀河算啦

日日都要打呢句
新po留名

應該最後

唔好去美國 去美孚得唔得 大美督都得 美利樓又得

成副身家買 sad end

屌哂你地,個個都有得揀我就冇人揀

屌你45個手足暴動罪 無心情追故

一但入罪 我願成第一個流血暴徒

睇睇依個先

唔推翻政權我地都係無希望

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

我知,想你冷靜少少先姐

我好冷靜 唔會突然去跳樓 點都殺完狗先死

冷靜先 唔值得為咗呢個垃圾政府而流血

唔會浪費自己條命

唔係怕你亂做野,但你會太擔心佢地姐,有咩聽日提左堂再諗啦

點解我睇完上面篇文就即刻會出現依句歌詞起個腦...你又咁岩打出黎..
當日我都係不斷loop依首..

我會一生也學習 忘記你

睇到好想殺左樓豬去...
捉樓豬去食返幾粒催淚彈去...!
點解個結局會係最唔想既結局

捉樓豬上火衝車,推佢出去衝擊

綁佢係鐵馬

刀片準備了

樓豬不介意為香港犧牲

刀片唔夠,要等樓豬重在世既時候為香港為曉兒做返D野

綁係尖角位,好似以前D戰船衝角咁

樓豬已經準備好做衝角

一起長大的約定 那樣清晰 打過勾的我相信
樓豬唔係話同曉兒一齊養狗架咩

要樓主為曉兒嘅離開 血債血償

好無力感 睇住手足死乜都做唔到

堅持

下次推佢出去

要為左佢地贏今次場仗

如果明天的路你不知該往哪兒走

做我老婆好不好

樓豬再拖落去聽日又會開多個po㗎啦

快手 夾手夾腳捉佢出去

叫下春打下歌詞都1001

啱啱沖涼而加打文

我仲有好多慘情歌詞貨仔

腦袋一片空白，想不到曉兒會突然離開。

「你起身未呀...」允晴說。

「我陪你坐左兩個鐘喇...」

這時我才發現允晴在這裡等了這麼久。

「喔...對唔住。」

我把信封和球鞋放回盒子裡，然後慢慢站起來，臉上的淚痕早已乾涸。

仍然不相信眼前的一切是事實，如果我在做夢的話就好了，但我知道沒可能。

「係呢...你點解...會上黎。」我問允晴。

「因為兒表姐同姨姨過左美國之後，呢間屋會空置左，所以我間唔中會上黎幫佢打掃下。」允晴說。

「咁...曉兒有冇留低聯絡方法比你？」

允晴搖搖頭。

「連..連你都冇..？」我有點錯愕。

「嗯，因為姨姨唔想兒表姐再留戀香港嘅事，所以一早將佢個電話台取消左。」

「你打比佢係搵唔到佢。」允晴無奈地說。

怪不得之前打電話給曉兒會撥不通。

「佢...幾時比個鞋盒你？」我問允晴。

「三個星期前。」允晴說。

「我唔知幾時比你好，因為我好怕你睇到會崩潰，我有諗過叫家俊比你，但始終呢啲野，我覺得親自交去你手好啲，話曬都係兒表姐嘅心意黎。」

「咁...你有冇咩方法可以搵到佢？」

「唉，我都估到你會問，我淨係可以同你講，佢會讀一間叫Garrison Forest嘅高中。」允晴說。

「冇其他...？」我追問。

允晴搖搖頭。

「好啦....」我失望地轉身離開。

「喂。」允晴叫停了我。

「如果你真係有心嘅。」

「就飛過去碰下運氣啦。」

仲等咩

今晚完唔完到

即飛啦

我翻黎喇
我又諗起 《如陽光伴我》男主角飛去英國搵女朋友果幕

勁似 不過希望唔會結局都一樣

CHAPTER「52」

「就像你沒來過，也沒去過。」

自從曉兒離開香港，我的生活又回復平靜。

每天做同樣的事，上學、睡覺、上學和睡覺。

連話也沒多說兩句。

「去食飯啦。」白頭佬和肥熊說。

「...........」

他們對望一眼，嘆氣搖頭便離去。

其實我也不想這麼頹廢。

「仔，又唔食飯呀？」

「失戀啫，有咩咁大不了！」

唉，老媽，你不明白的。

只是沒了你的身影，很不習慣，不習慣沒人不停喊我的名字、不習慣沒人拉著我去吃板雞。

仿佛你從來沒出現過。

生活裡剩下的一點希望也好像消失了。

幸好在這段期間，肥熊、白頭佬和允晴他們不斷安慰我，連飛機得知消息後，也特意Skype我。

「言仔，我明白喎。」

「初初黎到澳洲，我都好苦悶，好掛住香港，好掛住大家，好掛住YUKI，但我知道唔可以一直頹落去，總要生活架嘛。」

多謝你。

經過數星期的頹廢，我終於慢慢走出陰霾，我把所有對曉兒的思念都轉化成動力，除了為考試奮鬥，還有勤力地練習。

每天堅持跑步鍛練體能，到健身室健身。

為的就是達成當初的夢。

不知道，遙遠的你，又在做什麼。

我們看著同一片天空，

卻相隔七千八百八十九里。

現在，唯有化悲憤為力量。

曉兒也不希望看到懦弱的言仔。

是嗎？

冇錢

言仔都想

有機會，因為結局樓豬已打好

真係如果有限期可否拖得到我會飛

Sad ending

何需怕距離 千里都可以吻你

一樣的話邊個死我都接受唔到

和你也許不會再擁抱

家欣呢
咁想人哋分開依家去咗邊

已經sad到冇人想推po

想要愛就行動 別再傻笑

只是沒了你的身影，很不習慣，不習慣沒人不停喊我的名字、不習慣沒人拉著我去吃板雞。
發覺我正紅著眼 舊座位沒有她

如果家欣再出嚟講三講四，我就拉大隊去屌爆樓豬個

阿媽識陳師奶
同佢咁fd可能有聯絡方法

不如寫個後記飛機返嚟同主角食GCB踢波互射

諗到G欣扮晒野個臭西樣

這個月，我每天就在網上搜尋Garrison Forest這所高中的消息，希望可以查到曉兒的狀況。

但事實證明並不是所有事都那麼順利。

足足找了一個月，仍然找不到曉兒的資料。

「唔好咁啦，正常學校都唔會放學生嘅個人資料上網，咁樣好危險啫。」白頭佬安慰我道。

「嗯...都係...」我點點頭說。

「如果你真係想見人，不如飛過去。」

「下？而加？」我有點驚訝。

「當然唔係，你起碼都儲下錢先。」

「機票、住宿、飲食、交通樣樣都係錢，而且你係去嘅都唔會淨係去兩三日，你計下條數要幾大。」

起碼五位數字，甚至要超過十萬。

「所以你返兼職儲下錢先啦。」

「哦....」

聽到這裡，突然很有衝勁。

考試過後，我順利升上中四，也成功修選Bafs和PE，算是完成了一個小目標。

但此刻更重要的目標是盡快儲錢。

這個暑假除了在區隊練習，還到了麥當勞做兼職，雖然工資不高，但我這個年齡除了飲食業之外，似乎也沒其他選擇。

「一個鐘得廿八個半，要儲幾耐。」我看著銀行戶口裡的二千三百元，嘆息道。

「不過為左曉兒，我要堅持。」

這天區隊比賽過後，有兩名男子走過來跟我說話，看他們的裝扮，像是球隊的職員。

「你好呀，我地係南華青年軍嘅助教。」

「喔...你地好。」我點點頭回應。

「啱啱睇左你嘅表現，覺得你有潛質亦都有實力踢一啲比較大型嘅球會，有冇興趣過黎試下腳？」

我的第一反應是有點驚訝，想不到會有球會看中我，但我又暫時未可以下決定。

因為踢大球會的青年軍，練習一定會比較多，屆時可以做兼職儲錢的時間也會減少。

「呃...我...」

「哈哈唔緊要，而加答唔到我嘅可以遲啲再搵我地，呢張係我卡片。」說罷那男子便遞給我一張卡。

還是問問Jacky的意見。

「你想過去嘅，就過去啦。」他搭著我說。

「始終以你嘅實力，留喺度有啲大材小用。」

「而且踢南華有機會上去踢職業。」

職業？那麼豈不是有機會....

「哦，好啦！我再考慮下！」

「不過做人唔好忘本呀，哈哈。」

千里都可以吻你

唔知呢

去踢美職之後搵曉兒得唔得

再唱Eason會想喊

會喺後面提到

趕走曬啲人加上義士被拉
冇心情

阿媽會再出場

樓豬唔想爛後花園

25倍反cup

樓豬都想

去踢USLC都好呀

Daddy 決定喺美國stay

即刻娶曉兒返黎

唔緊要我仲喺度
呢度已經係樹窿之一

呢個故好好睇

16歲都未夠唔結得

果個故啲地方我去過晒咁濟
睇得特別代入得犀利

唔見返佢交代清楚
我利下季對車2場都炒其他

你仲對垃圾利有期望

樓豬話俾我聽呢件唔係真事

「決定過去南華拿？」肥熊問我。

「嗯，掉低你一個，對唔住喇！」我笑說。

「傻啦，去追夢啦粉嶺碧咸。」

「你今日係咪食錯藥。」我問。

「點解？」

「竟然唔潑我冷水，哈哈。」我笑道。

「...........」

後來我到了南華的青年軍，發現這裡的水平比北區真是高出不少，無論是資源還是訓練方式都是。

既然水平提高，那競爭自然十分激烈，幸好我靠著曉兒的力量，努力地訓練，終於在青年軍中爭取到穩定的首發。

「好彩有你呢對鞋。」

謝謝你。

高中也沒什麼特別，白頭佬還是愛著允晴，肥熊還是被阿婷欺負，YUKI也還在一個人等待著。

至於家欣，出奇地與阿峰穩定。

原因？我沒深究。

別人的女友關我屁事。

不知道是人大了還是什麼，總覺得時間過得特別快，一年容易又過去。

「喂，飛機。」

「好耐冇見。」

「大隻左喎。」他拍拍我。

「有操開嘛。」

「今次返黎，幾時再走？」

「兩個禮拜後。」他笑道。

YUKI每年都可以至少見到飛機一兩次。

有點羨慕。

我？不要提了，哈哈。

「一萬八千九百六十個七。」

還要再努力點。

現實樓豬只是一件小廢物

利對拿玻里嗰場

嗰晚想輕鬆下睇波結果仲嬲

大家咁話

好鐘意喺度吹水
大家都好warm

唔想睇到曉兒sad end
但係又想知道結局

我阿咪仲柒

你阿買咗比比

以我做咗阿迷十幾年冇官宣係未信得住

樓豬快出
我想訓覺

CHAPTER「53」

「終於儲到四萬....」

我看著銀行戶口裡的數字，仿佛看到曙光。

靠著日以繼夜的兼職，口渴了也不敢亂買飲品，水也是拿青年軍裡提供的水飲用，終於儲到四萬元。

誰知在中六這一年，發生了一件事。

「你...講笑？」我在家中呆站著。

「我認真架...我知你有啲積蓄...」

「可唔可以...」老媽抓住我的手說。

「唔得。」我拒絕了老媽。

老媽在這一年，因為炒股票，輸了許多錢。

就算拿上全副家當也賠不上。

「我求下你呀...仔...幫一次阿媽啦....」

「老豆呢？唔問老豆？」我無奈地說。

「我唔好意思問佢...」老媽低下頭說。

我深吸一口氣，便說。

「呢筆錢係我辛辛苦苦儲返黎。」

「你要我比你去還錢？」

「知唔知呢筆錢對我幾重要？」

我關上房門，沉思下來。

為什麼要在這個時候才發生。

老天，你是不是在玩弄我？

曉兒...究竟我們還能否再相見。

結果最後我做出了選擇。

我到銀行提了所有錢出來，放在飯桌上。

「我真係用幸福黎換返黎。」

「唔該你唔好再掂。」

家人，始終是家人。

我不能袖手旁觀。

兩年半的努力，又付諸流水。

「又要再儲幾耐。」

我看著窗外，仍似失去了希望。

出緊

你都係

冇啦冇啦
點解要咁

唔好話俾我聽呢一齊係真㗎

覺得世界有時變得好冷漠
所以要多啲溫暖

係呢到睇故比自己抖下

屌睇到好似言仔係自己咁

睇到曉兒走埋點抖

錢沒了，生活還是要過。

還是要踢球，還是要考DSE。

這一年間，不是溫習就是做兼職。

為的只是見你一面。

「好少見你蒲頭喎。」我在街上偶遇肥熊。

「係呀，溫書嘛。」

「結果我地最後嘅學界。」

「都係拎唔到冠軍。」肥熊苦笑道。

「有啲野，整定嘅。」

「唔係你嘅，就唔係你。」

我抬頭看著天空。

或許是一生中最大的遺憾。

放榜之後。

「廿一分。」我看著成績單概嘆。

「都叫不過不失啦。」肥熊說。

「希望齊齊入大學。」白頭佬說。

結果我進了城大，白頭佬則進了浸大修讀體育系，肥熊則和阿婷去了HKCC讀副學士。

允晴還未畢業，至於YUKI。

好像去了澳洲讀書。

原因？不用多說了吧。

咁有代入感

巴打

好想俾個抱抱你

愛 只有簡單筆劃
卻比想像複雜

我估最後曉兒飛機返灑黎 成班人一齊天台bbq

好明顯玩厭MK峰又想搵返ON77言仔埋單

睇緊LIVE岩岩睇打狗好HIGH依家睇唔肯走好嬲

原來MK峰先係被玩

唉 言仔

進了大學之後。

我的大學五件事，只做了兩樣。

返Part Time和走堂。

返Part Time，是為了儲錢。

走堂，是為了返Part Time。

幸好老媽已經戒了炒股，不然我可沒有再多的錢拿出來給她還債。

「仲未放棄？」白頭佬問。

「你知我唔會。」我笑道。

成年後，兼職的選擇也多了。

「言哥仔～放學一齊食野？」

「唔喇，我要返工。」我微笑地搖搖頭。

「耶～成日都返工...返咩工呀？」

「保安。」說罷我便轉身離開。

我沒有答應學校女生的邀請。

基本上，從來都沒有。

因為我腦內只有一個女孩。

「六萬七千蚊。」

「做保安真係儲得好快。」

至於足球，我和幾名青年軍升上了預備組，有機會在港甲上征戰，不過在大球會歷練了幾年，我又覺得隨緣吧，因為足總真是很黑暗。

愛你

咁好唱口

邊有咁易

正確！
利伸 阿迷（沉淪中）

希望香港最後會勝利

卡巴路斯

擺明俾皇馬搵笨
有兩邊先可以激活我燒

「言哥仔～放學一齊食野？」

已經否認會有happy ending

唉次次BE WATER最後都BE ICE

唔想講了 望住舉手哥已經唔想睇

重有個「耶～成日都返工...返咩工呀？」
睇到起雞皮

我直頭覺得對我地黎講be water係最大嘅大話

岩先睇完鏗鏘集

又唔話得前線,一講多兩句又話鬼分化,又話前線有智慧,但次次都紅哂眼剩係諗住要開片

希望係若凝同呀行嘅結局啦

家欣真係垃圾嚟
見言仔成個人變曬關心一句都冇
青梅竹馬含柒啦

出結局之前都唔想上嚟

你講得要be water就唔好得個講字
香港人最叻就係變通 不過呢兩個星期真係少左睇到
不過我講咩都冇用 又幫唔到手 同埋都知前線辛苦邊諗得咁多

唔上黎點1001

唉我都係呻下,廢事講太多

一開始睇仲驚冇甜位會好悶，點知越睇越覺得好睇
見到阿言咁真係

終於在大學二年級，我儲夠金錢，訂好機票、住宿，收拾了些衣服，便往美國出發。

「去旅行？」老媽消瘦了不少，白髮也多了。

「唔係。」我笑道。

「去搵我嘅幸福。」

Garrison Forest，位於美國馬里蘭州，距離香港不知道多遠的一個地方。

我想至少比粉嶺出旺角遠吧，哈哈。

歷時十五個小時，不知道睡了多少次。

終於到達美國。

我拿出智能電話，開啟定位，尋找著她。

轉了三程地鐵，坐了五次巴士。

不過看來看去就是不知就在哪裡。

還是坐的士好了。

「Go This Place Please。」

「Ok No Problem！」

十分鐘的車程，花了我好幾百元。

但，終於到了。

「呢度就係Garrison Forest School。」

我看著那掛在半空的學校名字。

想起中學的校名真是老套。

不是什麼教什麼會，就是什麼慈善家的名字。

不過中學時代就是這樣珍貴。

正當我步入校園，一名中年女性走了過來。

「Anything I Can Help？」

「Oh...Yes，Did You See This Girl？」

「Sorry We Can’t Tell You。」

然後她便轉身走了。

外國的女性不是都很熱情？

「Hey！」

「This...This Girl Is Important To Me！」

我上前攔住她。

她看著曉兒的照片，沉默數秒後便說。

「Come With Me。」

她把我帶到一道牆壁旁，拍著上面。

「Take A Look。」

「Outstanding...Graduate？」

即是，卓越畢業生？

曉兒已經畢業了。

「我真係傻，曉兒黎左呢到已經五年。」

「點會未畢業。」

事到如今，我還可以說什麼？

「Thank You。」

我離開了。

我在附近逐家逐戶拍門問了一遍。

沒有。

連續十天，在方圓五里找了一遍。

也沒有。

你們以為我剛打算離開，就會碰到她？

不要看那麼多日劇。

下一篇結局了
會有點長

太sad

大家咁話啦

FINAL CHAPTER

七年後。

我照著鏡子，整理好領帶便向酒店出發。

坐上開往九龍塘的火車，想起很多往事。

這裡經過時代的變遷。

人來人往的北區，很多店鋪已經截然不同。

華心商場二樓的小食街變成連鎖餐廳。

百寶袋糖果店變成補習社。

粉嶺中心的冒險樂園變成日式料理店。

上水的雜貨鋪變成一間間珠寶店和藥房。

或許環境不同，但初心仍然不變。

我依舊是那個喜歡足球，

喜歡睡覺，

喜歡你的言仔。

在宴會廳裡，看到很多熟悉的面孔。

只是，沒有你的身影。

大堂前。

「喂，我地嘅新郎哥到今時今日都係咁靚仔。」肥熊笑道。

「殘左架喇，朝早要睇住間書局，夜晚就準備結婚啲野，一日訓得幾粒鐘。」

「點都好啦，恭喜曬。」我看著眼前的飛機，臉上仍帶著當年的帥氣。

「多謝你地黎就真。」飛機輕拍我的肩膀。

「都估到第二對係你地。」我說。

「隻乸想早啲結婚生小朋友，趁後生咪拿拿聲囉，哈哈。」飛機別過臉看著正在跟親友合照的YUKI，會心微笑著。

或許這刻的笑容，是一生人之中最有價值。

「咦，呢個就真係殘喇。」肥熊看著剛到達的白頭佬和允晴。

「飛機，恭喜曬。」他們緊緊地擁著彼此。

「洗唔洗攬咁實呀，我呷醋架。」允晴說。

「阿嫂，冇見一排都仲係咁靚喎。」此時的允晴已留了一把長髮，變得更有女人味。

「呀樂言你又學埋曬你兄弟啲衰野，口甜舌滑。」允晴看著飛機，撫著微微突出的肚子說。

「言仔，點呀呢排。」白頭佬問。

「冇呀都係練波做下Gym咁囉。」

「好期待有一日會同你做對手，哈哈。」白頭佬今天已經成為一間本土球會的助教。

「大家咁話。」

此時，在接待處的家欣和阿婷也過來跟我們打招呼。

「好齊人喎今日。」家欣笑著說。

「你條仔呢？」阿婷露出奸姣的表情。

「哎唔好提佢喇！佢話公司要OT，遲啲先到呀。」家欣沒好氣地說。

「我都好耐冇見阿峰。」想起多年前在梅窩跟他促膝長談的日子，不禁苦笑起來。

「一陣咪見到囉！」家欣說。

「就講就到。」阿婷看著升降機外說。

「呼...呼...唔好意思呀！老細要我開OT，遲左黎，SorrySorry！」阿峰滿頭大汗地趕到，他依舊有種當年的感覺，不過感覺踏實了許多。

「罰你飲三杯！」飛機露出真誠的笑容道。

「好喇好喇，差唔多開始，大家去坐低先啦。」阿婷說道。

「你呀，咪飲咁多呀。」阿婷仍然像中學時狠狠地瞪著肥熊，只是眼神裡包含了一份關懷和愛護。

「收到收到！」肥熊舉起右手向阿婷敬禮說。

㩒到F5都爛

咁多對都仲係一齊

白飛一轉？

曉兒喺邊

只見家欣

唔好有第二個

爛啦！！F5

可能請咗曉兒，拖住另一條仔嚟

驚言仔傷心所以冇講

真

7年冇聯絡
難講

呢個世界唔通冇第二個若凝

快

曉兒拖住洋腸出現

酒席馬上開始，眾人紛紛坐下來，為著今天的新郎新娘以及這個盛宴歡呼鼓掌。

大家一邊品嚐著美味佳餚，一邊暢飲談笑。

在飛機向眾人敬酒後，我獨個兒走出露台，燃點起香煙。

「呼。」

「如果你都喺度，會幾開心。」我看著天上的星星，苦笑著。

「言。」此時身後有人喊我，是允晴。

「做咩一個人走出黎食煙咁孤獨呀。」她趴有欄杆上，看著我說。

我沉默了片刻，又呼了一口煙。

「掛住人？」允晴終於開口。

我愣了愣，又苦笑起來。

「少少啦。」

你還好嗎？曉兒。

不知道，你尋找到屬於你的幸福沒有。

「好心你戒煙啦。」允晴用手背輕拍我。

「哈，唔記得你陀住個B。」

我把煙頭掉到地上踩熄。

「不過。」

「有啲野唔係咁易戒得甩。」

「煙係，人係。」

允晴看著我正愁眉苦臉，便試圖安慰我說。

「佢都好想你可以開開心心咁生活，唔好咁啦。」

「黎啦，返入去同佢地傾下計。」說罷允晴便拉著我進去了。

肥熊和飛機已經喝得醉醺醺，趴在桌子上。

白頭佬則要照顧允晴，所以沒有喝太多。

「咁快就醉。」我笑道。

「你唔飲嘅？」白頭佬問。

我搖搖頭。

「聽日有咩比賽嘛，廢事太醉。」

「啊，係喎。」白頭佬搭著我說。

我想訓啊

連允晴都咁講

允晴點會咁耐冇見表姐

我要若凝翻版呀

若凝

「每個過去都埋葬了一段感情

你我身份雖然已經不一樣
但那純真的感覺仍然存在

縱使 你我相隔多遠
縱使 你我再次相遇

我只想對你說聲 我真的很好」

婚宴完結後，我跟他們道別之後便獨個兒乘坐巴士回粉嶺。

看著窗外車來嚷往的城市，原來一切還好。

一個人戴上耳機，聽著歌。

懷念過去的平凡
校園初次遇到了
我所看過最美麗的模樣

我真的已經快要把妳忘掉
我還記得我們第一次約會的擁抱
全世界停下了快呼吸不了

最近過得幸福嗎？
希望你找到愛妳的他

旺角大球場的直播間裡，坐著兩位旁述界的傳奇。

「鍾仔，今日係傳統嘅紅藍大戰喎，我就睇好衛冕冠軍嘅東方喇！你自己點睇呀。」

「拿，KEYMAN，我都好耐都冇講本地波喇，不過今日係自從南華降班之後升返上黎港超嘅首場經典對決呀，南華對東方，我梗係撐南華啦！」

在炎熱的九月，三十多度之下比賽是一件很辛苦的事。

體能稍為弱點也會中暑暈倒。

比賽前的更衣室內。

「喂，阿言，你對鞋著到咁爛都唔換過對新？」我的隊友說。

「係囉，我地隊波有Sponsor，波BOOT免費任拎喎。」另一名隊友補充道。

我看著球鞋上的刺繡，腦中泛起很多回憶。

「唔洗喇。」

我戴好護脛便站起來，準備步出球場。

「呢對鞋。」

「係一個好重要嘅人送比我。」

猛烈的陽光照射下，這場東南大戰即將開始。

「咇！」

「咁呀呢場波正式開始喇，咦.......咪住，而加睇到場上嘅南華球員一開波就衝曬去前場喎，七號嘅卓樂言接到波之後，望一望前面就大腳送上去呀，呢個波直飛去禁區，竟然係啱啱好笠過曬東方嘅後衛，洛迪古斯心口一控！左腳窩利抽埋去！」

「咇！咇！」

「嘩開波未夠十秒就一比零！呢個呀，南華七號卓樂言嘅傳波準到不得了！用手擺呀都冇咁準呀！」

呼。

不枉我每天苦練長傳。

想不到曾經最討厭的香港足球聯賽。

今天我竟然身處其中。

曾經以為自己可以當個清泉，

不受世俗所污染。

結果還是要向現實屈服。

沒辦法，除了踢足球，

我真的甚麼也不會。

中學時代，每人都說自己將來長大後要怎樣怎樣。

要當個警察、要當個老師。

結果可能只是做著很普通的工作。

世上有很多事情也猜不到？

其實你一早預計得到。
只是你想不想去面對。

校園純愛先係最甜

波砵
呀行都係咁

生活已經好痛苦 點解連故仔都要sad end

曉兒

言仔加油

依家甜到苦

分開簡單抹去往事極難

仲有冇

好耐冇聽過沈震軒嘅歌
喺樓豬世界南華升翻班 連洛迪古斯都去埋南華

賽後。

「我地去慶功喎，阿言你唔黎？」

「喔，我唔黎喇，有啲野做。」

「哦…咁好啦！拜！」隊友不解地離開。

其實我也沒特別事情要做，

只是不太想應酬。

我拿起這雙破舊的球鞋，看著上面的刺繡。

「Y。US」

那時候的我，不知道第二個意思是什麼。

現在我終於明白。

「Y，係言同兒嘅第一個字母。」

「US，係我同你。」

第二個意思。

「或者。」

「你係問緊。」

「點解要係我地。」

哈哈。

前往地鐵站的沿途，看到似曾相識的名字。

「天使...咩戀？」

好熟稔。

「先生幾位呀？」

「我入黎搵人，好快就走。」我笑道。

我看到了牆壁上的照片。

「估唔到咁多年都仲喺度。」

「你地係咪情侶？」

「嗯。」

在火車裡，我從口袋裡拿出錢包，

裡面裝著一張泛黃的照片。

我看著這張滿是印章、註有日期的貼紙相。

覺得，時間真的過得很快。

「咁就十幾年。」我笑道。

這張是我們第一次約會時拍的貼紙相。

突然想起當初你的願望。

「我嘅願望係，可以同你永遠喺一齊，你可以做到你想做嘅事。」

「英超我就踢唔到喇！，不過港超都勉強得嘅！」我笑了笑。

收好照片後，我看著車窗外的風景，想當年的往事，不禁眼紅起來。

「我記得你最鍾意煮西餐、鍾意跳舞、鍾意食M記、鍾意笑我。」

「我真係好掛住你，陳曉兒。」

我輕拭不小心流下來的眼淚，拿出電話打開YOUTUBE，戴上耳機聽著陳奕迅的粵語殘片現場版。

奇怪卻是 茄汁污垢 滲在這襯衣布章外邊 極其大意 為何如此

你及時遞上餐紙 去為我清洗襯衣 剎那間身體的觸碰 大件事

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片 笑話情節 此刻變窩心故事

你有否掛念當天這醜小子

我只是知道，我沒有忘記你。

晚上八時半，回到花都之後，不知為何走進了麥當勞。

「又會行左入黎…」

「唔緊要，當補充下能量。」

「食咩好呢......」我苦惱著該買些什麼好。

正當我排隊時，突然被後方的人撞到。

我瞄向身後，是一名女性，她低頭搭著一個小孩，應該是那小孩的母親，但看去來很年輕。

「唔好意思呀先生......」她抬頭看著我。

「唔緊.......要。」

我們靜止了五秒，然後我率先開口。

「你......黎食M記？」我有點呆住了。

「唔係呢？」」

「黎麥當勞唔係食野，係咩？」

「陳曉兒？你都係黎食飯？」
「頂！哈哈哈！黎Canteen梗係食飯啦，唔通喺度跳舞咩！」

「嗯。」我嘗試按捺心中的情緒。

這個女生眼內泛起淚光，然後靜靜地看著我。

我看到她無名指上的戒指。

「你個仔？」我指著那名小孩說。

「嗯，就快兩歲喇。」

她好像正嘗試抑壓著淚水和心中的激動。

「洛仔，叫哥哥啦。」

「哥..哥。」

「乖。」我撫摸著他的頭髮。

「你......食啲咩？唔介意嘅，我請你食。」

「板雞腿包餐，飲可樂。」

「食左咁多年都唔厭？」

她含淚搖搖頭。

我們相視而笑。

她拭去眼淚，然後拉著洛仔。

店員把食物放上餐盤後，我並沒有跟她們一起吃，因為我看到一個金髮外國男子從後單手擁抱著她，她也真誠地微笑著。

現在你有幸福的家庭，有安穩的生活。

你沒有成為一個廚師。

但你也可以為心愛的人下廚。

現在的這張臉孔，或許就是當初我的夢想。

「我希望有一日，你可以做自己想做嘅事，然後真心咁笑出黎。」

我並沒有詢問她的聯絡方法。

或許這樣才是最完美的結局。

「唔該，」

「轉外賣呀。」

我戴上耳機，播放起陳奕迅的黃金時代，然後轉身默默離開。

我沒有再回身看她。

「多謝你，曾經出現喺我嘅中學生涯。」

「陳曉兒。」

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》全文完。

屌

洋腸

屌 睇到喊

4分鐘 4個負評

same... 眼濕濕

睇到喊

有冇搞錯呀

屌 言仔

仆街真係洋腸

曉兒有冇搞錯
點解你唔搵返言仔

樓主可唔可以寫個假嘅結局氹下我哋

樓豬
告訴我這不是真的

最慘係想搵張紙巾發現無曬紙巾

改個故由100%真，改做90%真

心痛 等睇後記

我真係啱啱好今日食嘢用完盒紙巾

屌以後唔睇高甜故
仆街甜到瀨屎之後苦到嘔屎

點解要比我講中

時間夠了 時針偏偏出了錯

跌得太突然

所以若凝同呀行真係好撚幸福呀

屌好撚sad

比樓豬休息五分鐘
一陣會出篇後記
大家未訓架可？

允晴點解要隱瞞

等你

Sad end

生活已經咁苦, 可唔可以俾啲希望

言仔先冇咗家欣G 連曉兒都冇埋

點訓到
等埋你喊完先

唔好喊啦
呢一刻我只係想抱抱你

岩岩fb見到樂富連儂場有個細路講野又眼濕濕
呢兩個月太多事已經無限次咁樣

唉 屌

唔好喊啦樓豬
仲有我地

真啊，我地會陪你傾

喺外國睇live咩都做唔到果種無力感真係好辛苦
然後睇個故都睇到喊

喺全部人都唔知
定喺只有言仔被蒙在鼓裡

真係第二最愛

結果港女都係鍾意食洋腸

個故嘅發展又唔可以怪樓主

但呢排真係好多唔開心嘅事

樓豬陪得我地傾 我地緊係會陪樓豬

ching 唔好成大段咁quote文

講故台會好易俾人屌

推還推咪quote文啦

抱抱樓豬

一定會

仲要好quote唔quote quote咗最長果篇

樓豬唔見了，會唔會移咗民

大家抱抱

仲要講曉兒壞話

Sorry 辭窮唔知講乜好

可能人地新上嚟睇故啫

提一提 下次就唔會啦

等樓豬返嚟

唔會咁傻去咗美國就一去不返呀

烏鴉口

對唔住 太唔開心了
重咗語氣

最衰都係你

屌
我掌嘴 一齊番好無

樓豬又話5分鐘

樓豬喺香港有女

一齊掌嘴

去咗美國了

可能其實冇呢

可能有得踢USLC

斷了線那隻風箏 到哪裡落地生根
愛過你仍然是福份

心 縱使不跳 了

早知唔手賤開讀估台

話休息五分鐘
比啲時間佢打啦
亦到比啲時間去平伏下個心情
應該係第二次睇故睇到喊

冇後悔睇咗個故

但真心sad

餐廳果張相
開開心心影張愛的遺照

上咗兩登睇咗4-5年故

都仲係會睇到眼濕濕

我怕樓主喊得太勁
有我地喺度開解都好啲呀

好唔開心 之後又要睇埋丁仔嘅故

因為呢個故先識到呢班手足
冇後悔

丁仔 起碼係預咗100% Sad End

又係時間問題
當年壹仔早啲搵返芊靈一定可以一齊
言仔老母冇欠債嘅話結局都會唔同

大家追同類嘅故 好快又會再會

我都係
可能眼淺掛

文呢

言仔老母 搞到言仔要單身了

好少講連登故其實
見到純愛就打算睇下 攝下時間
點知睇到依家個心up著up著

我唔多會留名同吹水
係呢度覺得好搞笑先加入

樓豬無事呀嘛

始終都係鍾意睇校園

可能真係中學嘅回憶引起多啲共鳴

都冇法 言仔孝順又心軟
比我都會咁

真 後記 有點長

呼，終於都完喇。

由構思、落筆，到擺上黎，歷時兩個月。

幾多字，唔知了，言仔沒咩記性，哈哈。

當初有呢個故事嘅想法，係喺屋企。
有一日樓豬返到屋企，喺床下底搵到張相，
係當年中學嘅全級畢業相。
咁啱電腦播緊陳奕迅嘅粵語殘片，
而樓豬，唔小心流淚了，係爆喊嗰隻。
因為樓豬知道，我地都返唔到轉頭喇。
人大左，變得好世俗，冇左初初嘅純真。
樓豬決定落筆寫一個故事，希望呢個故事，
可以提醒樓豬勿忘初心。

試過打文打到唔記得食野，
試過打文打到三十個鐘冇訓，
試過打文打到冇靈感。

試過比人鬧，話我學咩人寫野，
試過失落，試過唔開心，試過動搖。
究竟我堅持係為左啲咩。

當初擺上黎，真係冇諗過會有人睇，
只係純粹想記錄一下。
出乎意料係由初初冇人睇，去到而加，
講故台熱門頭幾篇都係樓豬嘅文，
每日都有你地一班讀者陪住樓豬，
樓豬就知呢個故事冇白寫。

本來以為一個Post完，點知開左第二個。
跟住第三個、第四個、第五個。
去到今日嘅《完了吧 如無意外》
好多謝你地幫樓豬推Post。

可能呢個故事嘅結局未必受大家歡迎，
但樓豬都想將自己嘅想法寫曬出黎。
青春就係咁無奈，
有人會無啦啦闖入你嘅生命，
又會無啦啦消失左。
大家喺整個中學生涯互相交織，
互相影響，先成就今日嘅自己。

幸運地，唔係全真人真事
但都有三分真，至於係邊部分，
就留比大家諗下

最後想講，為左寫呢個故事，
樓豬都犧牲左啲野。

最後最後
好多謝一直睇呢個故嘅讀者
樓豬愛你地

始終都係鐘意回望舊記憶

我都係

通常都係 “新讀者 留名”

然後就等完故講一次感想就算

除非個樓主係睇咗好耐/真係有嘢好想好想講

可唔可以講多d同女友點解分開？

呢度見到大家都好warm
樓豬又肯同我竾癲
所以先加入

樓豬咁咪雙重打擊

屌自打一千大扳
比我講中

樓豬點解會因為呢個故

對唔住樓豬

做咩咁多烏鴉口係呢個po

平時做開cd rom 見到呢個故Ge幾得意就留下言

大家都好nice

*ge樓豬

抱抱

用係邊先

唔緊要你地肯睇樓豬就開心了

樓豬爆咗po之後繼續開po吹水呀

我睇故都sad 可唔可以喊好咁
希望唔係真人真事

多謝你

樓豬開心返我地就會開心

可能樓豬分開左仲開心呢
唔好講到樓豬喊曬口咁

唔係全部真 放心
不要哭了

多謝你地嘅支持

I support you 3000

睇完樓主嘅故，搞到我都想用文字記錄以前發生嘅事

明年今日 未見你一年
誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女
臨別亦聽得到你講再見

但願能認得出你的子女

寫咗唔一定放上黎
間唔時自己睇翻都好

臨別亦聽得到你講再見

我都覺

明年今日是毒藥

睇完喊左出黎...原諒我眼淺..

eason好多歌都係毒藥

有類似經歷嗎

好喜歡eason

唔緊要 大家都係

有...我完全感受到果下既痛....
你隻樓豬搞到我起到喊到癲左..
重要....岩岩一個消息...ex話準備結婚了..
重話一定要出席到時..

依樣真..好唔識講個感覺..

呢個仲癲

阿牛

睇曬
中學冇女
而家冇夢想
好遙遠兩樣野都

人生就係咁無奈

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

尤其這新婚 失去我身份

人愈大就愈難有 無論係女定係夢想

當每日嘅工作不斷重複 身邊嘅人都係嗰啲 揾到女嘅機會都愈嚟愈微

做得愈耐嘢 見到現實嘅殘酷 夢想就會被逐漸磨滅得一乾二淨

唔介意既我簡單講個故仔出黎...
因為屋企分開....(女方果陣未夠秤)....
偷偷地瞞住大家屋企 聯絡...
果陣冇錢都用食飯錢去買電話卡黎傾...
每晚就係起被入面扮訓咁傾..
之後 佢就成為左我一生既缺...
果陣每次突然好掛好掛住佢..個電話就突然響....每次都係佢打黎...
平時1年都未必會打黎....我亦迫自己忘記佢...
有次我個朋友見到我唔開心話介紹個靚女我識..
比個msn我加..一加就竟然係佢.......

重有好多好多事...

希望有朝一日 老左睇返呢個故
會記起當初嘅夢想

我都唔知自己會有咩心情果日..

個人會慢慢變得麻木
死啦我未畢業都明呢種感受

樓豬起碼仲有keep住踢波
已經好犀利
最少你冇放棄到

有緣無份

我都唔係畢業好耐

大家都唔好忘記
自己嘅初心

要頂住呀

希望我唔會忘記自己嘅夢想

冇事既 灰一陣就冇事 習慣左依個感覺

果日都要頂住

我反而想知樓豬 到底個心依加係咩感覺

遺憾 唔只係感情
友情 校園生活 都係

咁起你心入面依加係咪都係留左個好特別既位置比佢..
遺憾可能始終係最美..

遺憾或者更完美

總有一個人 唔會忘記
只係要學識放手 先係最重要

有時覺得 果陣點解可以咁無條件咁癲去愛一個人愛到連自己條命都唔要..

btw 天水圍有撚樣玩煙花.

我學左好耐 放手極 面對佢都做唔到自然..

因為青春

回憶係最美好
因為返唔到轉頭

搞到大家都咁sadsorry
開心返吹水啦

開心

今日食咩宵夜

啱啱食咗個蛋糕

蛋糕好正

決定暫緩用藍色版icon

係 傷心一陣就好

深夜就係負能量嘅時候
可能仲未習慣失去嘅感覺
同主角一樣等10年要

就黎生日想食蛋糕

屌好撚嬲,圍天水圍狗屋班人比人用煙花射,痴撚線

雖然sad end但個故好高質好好睇
辛苦晒樓豬
等你下個故

搞到我都冇心機睇留言吹水

鄉村地方，屯門元朗嗰啲平時就已經係咁猖狂，尤其大時大節，真係冇枉管

當然射人就更 cls

唔係掛 我半個鐘前睇好似仲好地地架喎

嘩仆街到呢

岩岩既事,射入人群,射完開車走,重搞到另一架車炒左

痴撚線

痴撚線 已經離譜到成班人同狗面前做

應該鄉黑做,係圍村仔先有依D野

新界鄉村果面真係好恐怖
呢啲問題仲要咁耐以黎留低
真係唔知點搞

休養一排 好快會同大家再見

唉 睇到好嬲呀

樓豬正式成為我第一個已追蹤會員
睇咁耐故都唔會咁做

咁比面多謝你巴打

邊個負評樓豬
我即刻正評先

唉 早唞

第一次喺連登追故 多謝樓主寫咗一個咁好嘅故事比我地

發個好夢

早唞

岩岩醒左
屌你老母我睇左乜撚野

太遲啦

又係訓左一晚又600幾個post

曉兒呀點解咁傻

家欣賤格都算仲要同時間冇左你,仲點樣同兩個女仔探討夢想

「多謝你，曾經出現喺我嘅中學生涯。」

「陳曉兒。」
最美的愛情 回憶裡待續

半夜起身睇完個故

曉兒可以話係同主角一樣，因為家人而同唔到鐘意嘅人一齊,應該說曉兒角度一早知要移民也預了最後不能在一起.....？

反正主角都為左搵返曉兒捱左咁多年，點解唔早d同老母講問聯絡方法/早d問老母借錢飛去追好似make sense d（睇落佢都贊成個仔拍拖對家就難講）

呢個位睇到有d燥，唔知話佢蠢定點
時間愈耐追得返機會根本愈細，過哂曉兒畢業時間先飛寧願佢提早飛搵唔到/見返都追唔返個無力感無咁大

如果比曉兒知主角為自己捱左咁耐但一面都見唔到實內疚死

算啦，睇故唔應該駁故或者因為一直見唔到，Y US嘅威力先大到可以推動主角咁努力追夢成為一流球員

起一起身 睇左d咁既野
點撚訓

唔好咁啦
樓豬都話唔想大家唔開心咁耐

我訓醒無耐睇
比我唔開心多一陣

都唔好搞咁夜喇 成日見你夜麻麻都出現
我就話喺英國姐

我12點訓 5點醒

我尋日朝早6:00瞓，尋日11點醒

但係我仲未瞓

你地兩個啲心理時鐘錯曬
11sir趁暑假就亂咁黎唔訓教

生理時鐘先岩 咩心理時鐘

心理時鐘好深入民心

橙褲巴打

留呢個言時仲未睇結局
原來曉兒真係好傻,乜都唔講就走左去.

岩岩一邊做野一邊睇到喊,仲有人問我做乜事

曉兒可唔可以唔好淨係出現係言仔既中學生涯
可唔可以填滿言仔既人生 為佢既世界填上色彩

如果言仔唔洗幫屋企還債
會唔會就係美國搵到曉兒
所有野會唔會唔一樣
點解曉兒最後都係會返香港
會返香港既話點解唔比個機會言仔呀
我信言仔願意等 等一生都等

如果我係曉兒，一定會等
因為我對言仔有信心

見到打咗心理時鐘即刻諗起橙褲巴打

曉兒已經出現咗喺言仔嘅成人生活
就係M記戴住戒指

為你最幼細無名指戴起光環

這些我都做得到但那個人已經不是 我

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

當戀情已走遠 我將你深埋在 心裡面

琴晚太攰 今朝先追返故

曉兒好自私 將言仔蒙在鼓裡

明知自己會去外國 同言仔拍拖
明知自己即將要飛 唔同言仔講

為左滿足自己同言仔拍拖嘅願望 犧牲嘅反而係言仔 享受完流星般嘅甜蜜就突然失去一切

唔好講曉兒唔想言仔傷心 一早知自己要去外國

咁樣只係玩弄緊言仔感情 做成佢一生人嘅遺憾 而自己早就放低 同另一個男人結婚

去外國都可以異地戀 就算分開 兩方都明白
但欺騙言仔 無故失蹤之後話去外國 令言仔單方面痛苦

家欣係G
曉兒自私撚
我變焦土派啦樓主滿意啦

真係大埔周杰倫

《我嘅中學生涯竟然係比兩個女仔玩弄》

呢個係大埔林宥嘉
正職係周杰倫

少聽林宥嘉

點解 點解曉兒返香港唔搵言仔解釋一切
點解要言仔親眼睇住你拖住個仔先知發生咩事
點解唔比個機會言仔等你返黎
點解你學唔識坦白
你變得不能再對我坦白

最尾都係要搞埋呢D 衰野，又係得個吉食自己。。最令我接受唔到既係，言仔佢仲係處呀屌

因為佢自私 因為曉兒都係G 正式宣佈 我 係 焦 土 派

呢個標題先真

頂

最後嗰句

比較下家欣G都唔係好衰，人地由頭到尾都係同MK仔一齊。無因為曉兒走左放棄MK仔搵主角。

睇完成個故家欣戲份唔多有d意外

愛情無分對錯曉兒hurt主角自己都hurt嘅
不過我估佢無諗到主角咁痴情用咁多自己青春去賺錢飛去外國，亦無左最黃金時間識其他女。

我都覺改得幾好完全貼題

問題係條路係曉兒自己選擇
言仔徹頭徹尾蒙在鼓內 連知情、選擇嘅權利都無 所以先話曉G玩弄佢

曉兒自私撚

但記憶不散 陪你看著這歲月淡

希望樓豬個結局全部都係假嘅
仲未搵到曉兒

樓豬同女友分左手
去搵曉兒未

算啦 呢一刻當然會話佢自私
但係代入去就會發現愛情無對錯
呢度睇到言仔好慘
但無人知道曉兒自己都承受住嘅痛苦有幾大

早晨
唔知樓豬仲有冇後後記想講呢

我淨係知害左言仔一世而佢自己過兩年就忘記曬一切仲組織埋家庭

就黎又完Po
就黎無得同大家圍爐
希望起身仲有位吹水啦
早唞

於心有愧 原來隨便錯手可以毀了人一世

早唞巴打

曉兒自己揀
言仔由頭到尾只係承受曉兒既選擇
言仔由頭到尾都無選擇既權利
最後得到幸福既係曉兒
而言仔到最後都只係「陳曉兒我真係好掛住你」

有巴打話曉兒係自私撚,其實冷靜d諗都講得好岩
走時一句都冇講都算,去到果邊咁耐都冇一刻心動搵返言仔咩
咁都算啦,搵人結婚生仔人生必經階段,但返返黎撞返言仔,最冇資格喊係佢呀!八婆

但係代入言仔
見到曉兒搵到自己既幸福都好既
You need to be happy to live, I don't.

HEY BOY

HEY 11SIR

言仔冇同家欣探討夢想
唔貼題喎

言仔既夢想應該唔係咩足球員 唔係去踢曼企係奧脫福主場
只係簡簡單單 曉兒留係身邊

嬲唔落曉兒
佢自己認為呢個係最好嘅方法
細個冇戀愛經驗點會識諗

樓豬寫到曉兒最後都搵到幸福
算唔算happy end...

自己唔happy
永遠都填補唔到嘅遺憾

睇故睇到成個人心情都好sad
一日最衰都係曉兒

成朝都提唔起勁做野度野

一起身又諗起個結局

本身已經冇乜心機做野,仲要打風

其實曉兒究竟知唔知自己對言仔有幾重要
被迫去美國粒聲唔出走咗去
口口聲聲話鍾意人又唔搵方法去聯絡佢
話就話唔想hurt言仔先唔同佢講
但係又冇諗過唔講重hurt
有洋腸食之前又冇諗過要搵返言仔
究竟佢其實係咪真係鍾意言仔

搞到我起身睇完sad到依家

點解個結局係咁㗎， 睇完之後覺得好心痛。

可能係佢阿媽逼佢呢

樓主， 搵日去花都食番個板雞包呢

最後留係樓豬身邊不離不棄嘅始終都係飛機樓豬要好好珍惜

突然覺得有啲gay

紀念一下呢個坎坷既故事

我都係

都成年人可以逼到啲咩

明明個故事好似好普，但睇到最後都會眼濕濕

唔只濕
係流曬水

越普通就越容易代入同越有共鳴

間唔中都會食下

我好耐都冇食過， 搵日去食下

好多事唔係想像咁簡單
言仔阿媽輸錢搞到言仔要幫佢還
可能本來飛到過去個結局會唔同
但屋企人始終係屋企人
反之亦然 曉兒得返媽媽一個家人
好難違背佢嘅諗法
同埋時間真係最大敵人
anyway唔係happy end
不過見到曉兒幸福
就夠了

記得睇過一個作者嘅一句話好鍾意
唔記得係邊個 好似係gay廉

平凡情節，因為注入了愛，所以不平凡。

有緣嘅頭個面

其實係

加油啦唔好太sad

雖然有啲意外係大家嘅反應都好一致
但都多謝你地因為呢個故事而感動

每個人對happy end嘅定義唔同
for言仔 或者見到曉兒幸福
就係happy end

冇心機做嘢

仲要打風做更多野

點解呀

ok

梗係冇心機啦, 睇完個文, 成個人都好心痛,

連砌部都高達都冇乜心機呀

你囉

幾時出新故啫

唔係嘛 去砌左先啦

其實打好一部分
不過等大家過渡下先

我都有部開始左，但係冇心機繼續

睇到最尾 諗起林夕幫eason寫嗰首失憶蝴蝶

「從沒有相戀 才沒法依戀 無事值得抱怨
從沒有心願 才沒法許願 無謂望到永遠

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨
回頭像隔世一笑便算」

如果不曾相戀 如果能忘了摩天輪上說過的一生一世 如果一切只如初見...

唔好再sad end啦喎

重有時間，推爆佢，等佢個後記要新po出，咁就有多個po吹水

後記出咗啦

不過有冇幾篇曉兒視覺就真

係咩

不過唔想寫唔好勉強
大家都明

可能琴晚睇完live嬲嬲地，比我飛左

重睇啦

罰你重睇

點解
陳曉兒你配唔配有幸福 你是不是真正的快樂

你和誰結伴前來 是否比我精彩

一個結局影響曬成日嘅心情呀

真 sad到罷工了

推到全港睇到呢篇文

全港sad到大罷工

聖人mode

在時代門外再聚

樓豬表示憤怒

剩下言仔一個人

又變返宅男， 獨自打飛機

飛機都冇心情打

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人
下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

仆街 樓豬睇返個結局都好sad
冇心機做野

請忘了我還一個人..

你唔準睇

睇返囉

唔好咁啦巴打

好虐心

點解言仔應承你所有野
應承同你一齊養狗
你叫言仔努力踢波 叫言仔追夢
同言仔講永遠唔好分開
你到底有邊樣做得到
每樣都做到 你唔係身邊有咩意思

原諒你

寫下家欣甜故發洩啦

樓豬寫嘅有冇人睇先

家欣G喎點會唔睇

你寫既咪就係你想對佢既報復，比你寫啦，再唔係一人一篇囉

得閒試下寫 樓豬好少睇甜故

寫同飛機好冇？

都好

不過言仔係0

必須既

飲返啲嘢呢麻醉下自己， 心痛

汽水代酒

個心爛左 已經諗唔到有咩歌詞夠樓豬個結局痛

飛機又負評咗

屎忽開花

唔好飲酒 飲水

我飲汽水呀

Anyway呢個po爆左之後樓豬會潛潛水
過多一排再見面

睇返哂,好想桶樓豬

開到變霸王花咁

飲完茶捅ok

八號波 義士們延期上庭
點睇

好基

遲上咪又係咁判

唔知點救佢地

得返贏左再撤銷控罪
btw樓豬你個個回覆都有負皮

到底係ex定飛機

ex黎由佢

好似話係ex
原諒樓豬啦

講到上集出核潛艇,下集我已經諗唔到係咪要上太空飛車

都慣女人係咁痴線

下集打葉問

佢點知你有出文,你話佢知?

啱啱出就同左佢講
冇所謂 由佢慢慢逐個負評

當初頭4集睇得好爽,砌車飛車堅正,但後尾打架開槍多過街頭鏈車,感覺冇之前咁好睇

唔知點解我覺得好好笑

用賽車嘅名義包裝 實質係動作片

是但唔care

咁一開始係賽車加警匪既,但係之後賽車要素唔夠係叫做有靚車出下場

好明顯就係你咁既態度搞到佢重嬲

你啲口吻咁似佢

ff2最好睇樓豬覺得

唔通其實係我又話你知咩

1 2 4都好睇,3我當外傳唔計,1個陣paul walker重有個種青澀既感覺,Vin Diesel又型棍子,雖然我都比較鍾意2,因為佢揸GTR R32

paul walker第一集真係
直都變基

新讀者一次過追晒全部LM

佢對眼好靚佢條女個陣時都幾正

Hi多謝支持

點解我地冇咁靚仔

鬼佬都唔係,講條鐵咩

個結局唔係真人真事掛

個故3成真 睇你信唔信

希望唔係真事 好sad

睇到樓豬話因為個故同女朋友散咗
唔去做死狗係咪晨早想散

屌你講到咁撚白

算啦樓主自己決定嘅起碼仲有飛機同一班巴打

曉兒自私撚

男人老狗唔駛兜圈喇
正常無事點會因為個故散

鬼佬天生麗質

ex仲mon緊po?

LM

飛機

唔知呀 可能係

唔要巴打

要想同你地搞基

曉兒自私撚

樓豬出書啦
比我睇完再虐多次心喊多次

我都陪佢負評先

咁大鑊

所以樓豬你輸左比洋腸

洋腸大隻又高

加密太多層 睇唔到了

我又睇緊洋腸煮飯

11sir加十幾層密

樓豬再次發表GAYLO言論

好鍾意睇

樓豬真人是gay

睇住嚟食劣食

真係會好食啲

又食公仔麵？

米線

8號波 買外賣返屋企食

就快完 唔捨得大家

我喺post到睇唔到你句嘢

但係嗰notification到睇到

我地一早知啦

飛機又走 曉兒又走

同樓豬曾經相愛嘅人都會離開香港

食左幾粒劣水餃咋

其實我唔明做乜要加一層以上

點解唔可以寫返個happy ending
好想睇言仔同曉兒結婚

曉兒有洋腸架啦

洋腸好好食咩

有D真係好好食

再沒有HEY BOY了

司華力腸better

HEY BOY 真係好入心

大仆街快啲開個後後後記吹水po

不了,Johnsonville先好食,不過好7貴

長氣d再討論返
點解曉兒最後撞返言仔仲會喊,既然會喊即係仲記得言仔,既然仲記得點解會同洋腸一齊呀?
點解呀!

樓豬好勁 令一班人做咗朋友

雖係大仆街

明明仲好sweet 忽然去外國仲要食洋腸
btw 樓豬 我睇到喊左

仲搞言仔?自私撚返去自私食洋腸算

屌 啱啱佢log in左入我ac

因為曉兒知道樓豬唔會care自己女朋友，係大仆街

所以就跟洋腸了

咪潛水咁耐

你個EX?

係曉兒一下傷到樓豬唔識再痛

就係唔明點解係外國記得言仔仲同洋腸一齊

樓豬誠信破產 一人分飾兩角

準備開

因為佢自私 有洋腸就食左先
Hey boy 等言仔七年?

sad得滯精分

係呀

byebye everyone唔係我打

EX我呢鋪撐你呀

EX小姐,有冇野想交代一下

我都撐你啊

我改左密碼

歡迎屌柒樓主 我地會幫口

大仆街

搞錯呀

樓豬大仆街

Ex小姐如果想人幫手復仇，可以喺連登pm我
我準備好刀片了

同埋你講byebye呀 追返人啦屌你

我覺得11SIR你有私心

諗太多啦

留名幫手

樓豬已經唔抵幫

比巴打屌到潛水

1蚊跟機

一齊聲討樓豬

但樓主咁講個ex真係好撚仆街

睇緊女友的message

如果樓豬個ex起樓豬底就好笑

要快D出新文平息民怨

又話ex 壹芊靈壹